連仔你不如搬個server去美國

科金我不叔一定冇問題，連登幾十萬人每人每月幾蚊夠，養埋你一世都夠，好多義士都告連登做統籌，連登唔可以死。

不嬲都唔喺香港

跟

clordflare喺美國
係cloudflare死咗

好想幫手夾錢

講梗乜

今次唔係cloudflare俾人搞咩 唔只香港 連discord都出事

搬server去美國無分別
中共一樣照搞

邊個有能力搞cloudflare...